係屋企整肥料round1

上次用完焗爐焗蝦殻整肥料後又一新花樣
尼次將d肉呀菜呀溝埋搞成條狀再用光波爐加熱
係會有d腥 唔知用黎做肥料效果點
比d意見黎